Hakaton Grupa 1

Darko Dimitrovski
Anamarija Nestorovska
Aleksandar Sushevski
Sara Miteva
Petar Temelkovski

NOTES:

Za da se vide admin dashboard panelot, treba da se logira so username admin, password admin.
So sekoj drug user nema da se pojavuva dashboard kopceto.
Na edit moze da se editira companijata, pri sto moze da se promeni statusot od strana na admin, a na delete da se izbrise.